火雞姐 算唔算係賊界傳奇

古有葉繼歡
今有火雞姐
人地歡仔都起碼坐左十幾廿碌
火雞姐仲風流快活 密密搵 仲上節目 去意大利
呢個世界上到底仲有無公義 仲有無法治

火雞姐 偷人手機 講真人地過左幾年仲貪鳩你一兩千蚊咩
你條臭閪最撚仆街係欺凌人呀